深水埗有大媽將用過口罩入盒重賣

街邊包裝口罩
26/3, 5.30pm
深水埗福華街近南昌街

咁撚掦...

街邊做假工場

邊度睇到用過

只係拆盒運落嚟
依家再放返入盒

唔好fake news

即大陸或次等口罩，換封面？

咁都唔啱呀

真係要擺過落嘴先叫用過咩呀，玩咩大佬

2盒thx

真係CLS
明目張膽到

咁都唔叫用過
你去餐廳食野 人地將你碟飯擺錯隔離台
條友撩兩撩發覺送錯飯
侍應將碟飯送返俾你 同你講 人地都冇擺入口 唔算食過

香港製造

良心社企

邊撚度重用呀

押

推

好明顯換盒，右邊中國band(淺藍盒)變身左邊香港band(深藍盒)